睇完呢套幪面超人Faiz既解説，我好似明咗啲野

睇到套戲裏面淨低既人類，再到乾巧既身份，我好似明咗啲野。

香港人到底你會揀做邊一邊？

Btw, 五一黃金週記得出現慶祝「勞動」成果